捐肝比個大陸人

病人姐姐連廣東話都講唔正 on撚9